5K砌機LIST求評(唔打機)

最近想砌部機, 上terminal揀左張4K list再改過少少
自己平時會一邊開youtube一邊開 photoshop /android studio
得閒都會剪片, 不過非4K, 所以冇加顯卡
求大家俾俾意見

CPU - Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 (list原有)
主機板 - ASRock H110M-ITX/AC (改:需要有wifi)
RAM - KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 x 2 (list原有)
火牛 - Antec VPF Series VPF450 80Plus Bronze 450W PSU (list原有, 但唔知哩舊夠唔夠)
HDD - WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD (list原有)
SSD - KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD (list原有)
機箱 - Fractal Design DEFINE NANO S ITX Case (改:好重視散熱, 其次係盡量細機箱)
散熱 - GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm (改:唔玩水冷, 所以揀哩個)

顯

你

又一件水魚

轉1600
加張1030算啦

terminal個list 本身有，唔知佢廢定唔值咁貴，所以先上黎問
我都唔識分，有冇咩建議？

唔明
轉1600係指ram?
1030 係咪講緊display card???

1600係指AMD CPU Ryzen

原來係咁，冇留意開cpu，所以唔知
不過筆直有限啊
BTW , 1030 好似幾啱我哩類窮撚